工作壓力大，勁甩頭髮，好驚！

有冇人係咁？
食乜嘢可以唔甩咁多？
點樣減壓？

我個 fd 試過睇醫生，最後反而係疫情幫佢減壓，生返啲頭髮。
佢真係好好彩：